香港有冇Currywurst 食？

Check 曬OpenRice 唔見有
其他腸就有係冇currywurst
想睇下有冇人知

試下自己整

腸加茄汁加咖哩粉已經差唔多...

離題一問 香港有無米布甸食😭

瑪莎有，60蚊兩個，成日食
係雪櫃甜品果格

突然想搵下香港有冇小食檔有賣